小薯茄請左「現時自己肯做飯」詞人上廣東歌遊戲！

好笑到癲
後面亂咁改詞比陳詠謙評

今集值得一睇

推

炒王牌既

王牌好笑d

陳詠謙快啲轉行啦屌你老母

造飯謙今年有進步

呢集好好睇

係 要比更多人睇到

輕輕一推

幾好笑

好撚悶

勁高汁

沒有空最好笑

推推推

睇左 幾好笑

推比大家睇